(MHR) 充能斧配裝討論 電鋸流定空中超解流

6分金獅

3分怨婦

3分火龍

配裝討論

要空中超解就冇反擊全填充

電鋸玩到悶但係穩定輸出

冇人玩盾斧？

單人全反擊
組隊空解

電鋸配咩裝好

我套裝
迅斧
頭 泥翁
身 雷狼
手 原角
腰 毒珠
腳 金獅

依套會心 計弱點特效已經有90% 力量解放再加+20%會心

電鋸應該可以試麻痺 玩特殊狀態
鋸咁多下應該上特殊狀態都快

組隊電鋸 超解都好少開

我用緊金獅斧 攻7 雷強3鈍器能手3心眼3
鳩鋸流唔怕打唔中弱點

今集點解好似好飄咁既

點砌依套 想玩套攻擊7

護石係 鈍器能手3 滿足感2 3級洞 1級洞

其實超解流配高速變形有用咩，超解冇加乘

轉電鋸 GP格檔速度 斧轉劍個回旋斬都食高速變形

身同腳好似可以換 我今晚砌你套研究下

Lm學野
Mhx mhxx mhw都玩盾斧 今集玩到好唔順咁

我手殘黨用鋸中白字都唔會太慘

啱啱試完赤甲麻痺電鋸 每下電鋸都有apply 麻痺 好易上異常狀態 一鋸apply 7下麻痺 一次 XA combo apply 21下

你應該跟依套好啲

佢個護石咁癲

弱點特效 2
超會心 1

頭 泥翁 2逆襲珠
身 雷狼 1磨刀
手 火龍 1攻珠
腰 蠻顎 1逆襲2泥雪
腳 金獅 2磨刀
石 弱點特效2 超會心1 加1攻珠

護石先係重點神石

lm

唔放耐衝？

緊係有，插粒一級珠

如果手唔殘，加埋炮彈裝填2打空超解會勁好多

超解！解佢老母！唔超解玩咩盾斧！！！

LM學野
今集覺開始玩充能斧

係好爽 打3下 大一下

電鋸好撚爽
但其他技都唔係好識連

咁究竟電鋸流邊套最好

睇你想玩上狀態定會心定鈍器

其實電鋸流打多人真係好咩
難控打點 用L+X位移比人打飛可能受唔到身
硬直又打 緊急情況冇咩變通手段
多人模式下條龍彈黎彈去 輸出又唔係話真係咁穩定

彈黎彈去咪轉紅劍加空中超解
你打金獅子用電鋸會跑死 冇話淨係用一種方法打怪

吓，打啲彈黎彈去既怪先用電鋸⋯
一飛埋去即鋸

等怪彈去你度？
如果扣Lr+x係just回避
電鋸流就可能出到頭
單人打冇咩所謂
多人真係追死人

Lr + x再A
係追住黎即鋸喎

我知呀 你用呢招追完
比龍再打咪冇受身囉
打多人好多時唔係拉一下就追到

如果想用屬性斧
砲術係咪無咩用

多數都有喎，拉先扣一隻，仲有一隻受身

玩電鋸要追怪
一係碌一係拉
多數都係用拉 方便二解
我單人都係玩電鋸
但多人真係頂唔緊特別係宜家街場一堆輕弩
我講冇蟲受身既情況 間唔中係會有 有時足以致命

宜家多人轉玩空解流
但一樣有帶電鋸 淨係倒地果陣先用

我調返轉喎
多人如果打啲好動怪反而電鋸追打，倒地麻暈先空解。
啲怪走黎走去空解點打中

你倒地先解, 咁你仲帶咩空解 超解算啦
就算唔係BUILD會心
站椿都係電鋸高傷D

用迴避距離+蟲技位移 可以追住隻怪鋸

大家打風雷龍係咪都用盾斧?

空解快，同高傷啲喎。
有儲好樽+紅，倒地一次過空解兩野

留名學嘢

大家單格珠位通常放咩

電鋸鋸撚死條龍

mhw 蟲棍轉過黎
超解成日打唔中條龍

反而唔識得連 刀果陣 x/a 打 b+方向 再連a打二段 好似卡卡地

同街場打比3個太刀斷到儲唔到 a 同電鋸

耐衝珠都唔掂？

空中高解流

唔怪得你個USER NAME 咁熟
CARRY我打上位未

上位咋喎 g位先啦

盾斧洗唔洗炮術？

你玩榴彈瓶就要

Thx

我出粒高速變形加ko術兩Lv 想問盾斧ko術有無用？

榴彈有用

尋晚玩左成晚空中高解 真係好易掛到頭 好爽

我仲練緊, 唔岩TIMING就被怪撞飛

我同開FD玩
多人黎講空解風險低過地上解好多
但打角龍 雷狼龍呢D 我都係乖乖地係上面度超解算

有無人知迅龍第4把野點出

上位轟龍

電鋸流有強迫症玩好辛苦
成日聽到叮一聲都走去按x

果下好舒暢

我都係鐘意玩超解多d

大家電鋸屬性會玩攻7定係會心屬？

用慣咗反擊全填充，而家好依賴叫我換空解隨時三貓車

全超解成日唔中，點搞好

我都係

畢業武係邊把？

空解 打機最緊要係型左先算

咁係唔係應該空中高解4次再空中超解1次

定係正正常常滿樽超解會打快啲

係咪玩電鋸就唔駛炮術超解先要

仲有，成日俾自己友打斷連擊，我用太刀嗰陣又唔見我會被人打斷嘅？

太刀負責打斷人
試過俾太刀打到麻醉球都掉唔到

想問點樣可以劍情況下直接禁超解？上網見人劍儲完樽可以唔洗轉斧直接超解？

x , x+a , x+a ?

係 thx

Hi M巴

過嚟睇充能斧好多熱面口

電鋸真係好唔user-friendly。轉返劍mode/用翔蟲又冇咗buff。

攻7 加炮術2
定
攻6 加炮術3 ?

通常都係電鋸加超解

充能斧最大既敵大=太刀撚

不過我係大劍撚同輕弩撚

大劍都難玩呀 我玩唔掂

盾斧咁多熟人既 hi 琥珀巴

玩左好多代了

耐衝係咪可以頂到

證明有玩LC既都係自虐撚

頂到 裝左耐衝1之後就會發覺最大敵人係錘
佢地用空中轉轉轉落地果招成日扑中你
一係就儲3挑你空

今集斧mode上撈斬係咪打唔到隊友上天?

係

有乜理由太刀撚阻到我哋出刀
我哋盾斧撚擊飛唔到佢哋

冇左一半樂趣

大劍撚玩到悶悶地轉玩盾斧
而家推薦用邊把好？
暫時造型先決用緊轟龍

呢兩晚刷埋裝就肝Lc了，時間岩岩好

蜘蛛啦
全game最靚

打瓶傷就鈍器金獅斧
打斧傷就超心迅龍斧
呢兩把都可以玩超解
睇情況用, 今集超解個瓶傷冇w咁容易全中
我多數係用迅龍斧

用金獅斧係咪首先插滿雷珠？ 定係擺攻擊著數

榴彈瓶唔食屬性
你插雷珠都只係為左加果少少既斧傷
如果玩金獅斧
影響傷害既就 攻7 鈍器3 炮術3
影響手感就 變型 防性 增彈

Thanks 巴打，今晚砌砌佢先

炮術3好用好多 2同3差10%瓶傷
攻7多攻6 2攻加2%加成

玩左陣大劍搞唔掂
都係用番盾斧開心啲順手啲

依套連護石都未裝
如果石有鈍器二 插入攻擊珠同雷光就可以有
攻擊7 鈍器3 雷光5 炮術3 攻擊守勢3
依套好貼地 唔洗要咩神護石 係放棄左高速變型

因為係地面開超解 唔會因為高速變型而打快左
姐係有高速變型同冇嘅超解速度一樣
依套係反擊型 GP就食到攻擊守勢15% buff

點樣入修煉場

農場有隻船

今次有翔蟲就好少gp了

先唔係 好多時間都可以用GP

thanks

到而家都未掌握到GP想試下GP 完直接超解的快感
而家都係加迴距電鋸流鳩鋸 隻怪有硬直先空解or 超解

搵隻青熊獸練下GP

強斧模式下隨時舉盾，嗰一刻都會gp，即可接解

空解洗出集中唔好咩 冇咩人配嘅？
一個儲力斬就全瓶

冇野 自膠
直接彈填仲好

集中要lv3
填彈2lv就滿 仲打少一次蓄力

岩岩轉過黎研究，想問下GP同埋用蟲技防守直接滿樽係咪兩樣野黎？

yes
GP自帶防性+1
開蟲再幫你填滿瓶

GP係變形斬(劍<->斧)時觸發
開蟲係ZL+X

唔該巴打。淨係掌握到開蟲防果招，GP追下YouTube 先

劍轉斧gp 可以先按zr 開盾再等條龍真係打埋黎先禁x 轉斧
咁樣gp 唔到都起碼擋左先

話說有無人TA用盾斧打雷神龍，想學下

完美GP

好似...唔係呢條喎

都多謝先

想問下佢叮個下點解可以即刻出超解

斬斧玩厭左轉嚟玩充能斧 好撚難用

ZR+X(GP) > X+A =超解
ZR+X(GP) > X+A > 向後方拉+X=高解

玩電鋸係咪唔洗用炮術
反而用高變會好D

仲係下位剛HR3 用緊神火裝
開荒裝應該整套咩頂住先好呢?
用緊毒斧 可以整把怨虎 行電鋸流
網上search 個個都post 畢業上位裝...
求指教

下位我揀高防就算，武器我骨斧->怨婦
嗱嗱聲去上位，唔好嘥太多心機諗下位裝我下位最後好似著火龍

想問下3:50 斧mode用翔蟲 係點撳？

ZL+X

電鋸二解（A嗰兩下）都食到炮術

其實隻怪訓低 你哋會電鋸定衝過去超解？

電鋸
呢版超解勁食打點
打點唔好只會中得1-2瓶

都係 始終電鋸穩陣啲

電鋸啦 超解中得好少

超解要兜頭兜面一鳩
由個柒頭解佢老母到條閪尾到
咁先會食得曬所有傷害

一個人打會用超解
因為條閪龍會成日正面望鳩住你
如果打多人
我屌佢老母 超解打到腳趾都謝天謝地

咁不嬲超解都要預留番一兩個身位
唔可以太貼身

GP 係咪要配防性+1 先有用？

大家都講防性，但防強需唔需要都有?

上紅盾後防性自帶+1
但防性1擋啲大招都係會退後1步
你gp 得就係要玩格擋反擊
防性1係唔夠你玩
我自己就防性2 上埋紅盾就有防性3

睇你打咩 同埋你本身個人打法啦

所以要用空解，空解好易全中仲要傷害高啲

Mhr入坑啱眼緣揀中盾斧開荒
操作 + 變形，好撚型越玩越鐘意點解咁少人玩

依家平時空解，瞓低果陣電鋸，冇機會練gp